la JCB 3CX es la máquina ícono del fabricante de retroexcavadoras número uno en el mundo. Su productividad, rendimiento y eficiencia son de primera clase, lo que la convierte en la solución perfecta para todo tipo de aplicación.